華為好呀華為美，華為給我增智慧！手機世界排座位，奮發創新是華為。

不論係咪華為打手，大家一齊入嚟高歌，如果唔係就唔愛國愛港啦。

天下手機誰最美？大家都說是華為！電視耐用形色好，中國芯片最珍貴！華為好呀華為美，華為給我增智慧！老師教我愛祖國，國產手機愛華為！

華為好呀華為美，華為給我增智慧！老師教我愛祖國，國產手機愛華為！手機世界排座位，奮發創新是華為。

爺爺誇她名字好，中華兒女有作為！華為好呀華為美，華為為國爭光輝！我們追夢新時代，從小立志大有作為！

華為好呀華為美，華為為國爭光輝！我們追夢新時代，從小呀，立志大有作為！

華為好呀華為美，華為為國爭光輝！我們，我們追夢新時代，從小立志大有作為！大有作為！

華為好呀華為美，華為為國爭光輝！我們，我們追夢新時代，從小立志大有作為！從小立志！大有作為！

FBI is watching

打手做咩唔入嚟歌頌華為呀。
有人作埋歌埋你喎

愛祖國要用華為，咁小米點算

祖國話用咩牌子就用咩牌子，唔好嘈

屎為打手呢？人去左邊，一齊唱歌啦

華為自己否認左條片係佢地整，打手做多左無糧出。

屎為有咩柒野係認數的，請問

呢個係黨俾佢嘅禮物，佢夠膽唔要？